有冇人細細個就想快啲大個

但大個左之後 反而想過返啲細個簡簡單單既生活

日經

細個覺得開心好簡單 大個覺得簡單好開心

bad but ture

以前想快D大因為想好似老豆咁揸車,
不過大下大下就冇左回事